questions.category[0].level[4] = 
[
    {
        "question": "QUAL É O MENOR VERSÍCULO DA BÍBLIA?",
        "answers": [
            "JOÃO 11:35",
            "ÊXODO 20:13",
            "SALMOS 23:1",
            "PROVÉRBIOS 1:7"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "question": "QUEM FOI O REI QUE TEVE SEU REINADO DIVIDIDO EM DUAS PARTES APÓS SUA MORTE?",
        "answers": [
            "SALOMÃO",
            "SAUL",
            "ROBOÃO",
            "DAVI"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "question": "QUEM FOI O ÚLTIMO JUIZ DE ISRAEL?",
        "answers": [
            "GIDEÃO",
            "SANSÃO",
            "ELI",
            "SAMUEL"
        ],
        "correct": 4
    },
    {
        "question": "EM QUE CIDADE OS SEGUIDORES DE JESUS FORAM CHAMADOS DE \"CRISTÃOS\" PELA PRIMEIRA VEZ?",
        "answers": [
            "JERUSALÉM",
            "ANTIOQUIA",
            "CORINTO",
            "ÉFESO"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "QUEM FOI A ÚNICA MULHER A LIDERAR ISRAEL COMO JUÍZA?",
        "answers": [
            "RAQUEL",
            "DÉBORA",
            "ESTER",
            "RUTE"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "QUAL FOI A PRIMEIRA PRAGA QUE DEUS ENVIOU AO EGITO?",
        "answers": [
            "GAFANHOTOS",
            "ÁGUA TRANSFORMADA EM SANGUE",
            "ESCURIDÃO",
            "MORTE DOS PRIMOGÊNITOS"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "EM QUAL EVANGELHO ESTÁ REGISTRADA A PARÁBOLA DO FILHO PRÓDIGO?",
        "answers": [
            "MATEUS",
            "MARCOS",
            "LUCAS",
            "JOÃO"
        ],
        "correct": 3
    },
    {
        "question": "QUEM FOI O AUTOR DO SALMO 90?",
        "answers": [
            "DAVI",
            "MOISÉS",
            "SALOMÃO",
            "ASAFE"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "QUANTOS CAPÍTULOS HÁ NO LIVRO DE SALMOS?",
        "answers": [
            "120",
            "150",
            "200",
            "180"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "QUEM FOI O GOVERNADOR QUE PERMITIU QUE NEEMIAS RECONSTRUÍSSE OS MUROS DE JERUSALÉM?",
        "answers": [
            "ARTAXERXES",
            "CIRO",
            "DARIO",
            "NABUCODONOSOR"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "question": "EM MATEUS 5:14, O QUE OS DISCÍPULOS SÃO CHAMADOS?",
        "answers": [
            "O SAL DA TERRA.",
            "A LUZ DO MUNDO.",
            "A ESPERANÇA DAS NAÇÕES.",
            "A ALEGRIA DO SENHOR."
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "EM QUAL CARTA PAULO FALA SOBRE O \"FRUTO DO ESPÍRITO\"?",
        "answers": [
            "EFÉSIOS",
            "GÁLATAS",
            "ROMANOS",
            "COLOSSENSES"
        ],
        "correct": 2
    }
];
